［即時］深水埗A1出口有警察入左站內！

大概1745 有救護車停左係站外
1750 有大約十名警察行左入站內
有冇巴絲知咩事？

Push

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】